致 曾經錯過既一段感情

Yes

對的人在錯的時間相見 只能說有緣無份

yes

醉過才知酒濃，
愛過才知情重。
你不能做我的詩，
正如我不能做你的夢。

呢幾句自從當年失戀後日日都係我個腦到loop

連呢d經歷都無
淨係可以睇佢比人溝走

但係你個名.....

又愛又恨咁啦
理性知要放棄
感性知放唔值

Victims of wrong timing

對的人喺錯的時間 其實只係代表佢係錯的人
就算到你認為係對的時間 可能雙方已經變咗

原本都係好好傾 好突然咁佢唔想傾 之後就完左 雖然過左一個月 都仲覺得好可惜

Jojo 老師講得岩

以為幸運，原來遺憾

Sad